有無人join過FAC fitness

上佢website搵 乜都搵唔到 價錢呀 plan呀個啲 有無ching有玩開呢間

推

之前未發圍果陣有玩
果陣都400$幾一個月
但佢係計period 姐係你一簽就要簽3/6/12個月咁
你簽長啲平均月費都平啲 唔知依家點計啦
泰拳質素 佢都係教基本野+拳腳套路+體能
Gym器材算齊
但佢會係咁打比你叫你join私人教練
睇巴打你想要咩 你想剩做gym既又唔想比人煩既話
其他地方會好啲

下 依間先冇hard sell喎
你玩緊個陣冇教練會黎煩你 你試下去p記
利申 fac用家

點會我先畀人呃過

聽人講係咪join個gym plan會有埋其他野玩？

上網search下新聞都知呢間野咩事啦，仲join？

我無話做做下會煩你 我係話我果陣會打黎sell

我唔知依家有無分開
但我之前係比月費簽約 就可以玩哂佢有既野

Block左佢囉咁簡單 銀行個啲都係咁啦

好似你包埋毛巾係包埋yoga同打拳 唔洗錢

喪sell嘢
有次入到去有個人黎sell plan，我望一望見有幾個人企係我附近唔知係咪打算圍住我唔比我走
之後我話考慮下遲啲再報名就死lur爛lur話咩錯過呢個機會就走保，我堅持話約咗人已經遲大到先比我走，走之前仲要我寫低名、身分證號碼同電話
Sell嘢嗰條友一開始話好快好快兩三分鐘就搞掂，點知最後搞咗成半個鐘

fac啱啱上完報喎

先利申 FAC會員 講假性無能

我嗰陣Join佢啲優惠Plan, 291*24 All Clubs毛巾加基本班任上(無上過)

喺入面做嗰陣未試過俾人sell，係簽約嗰日會煩你叫你買堂同瘋狂Cold Call叫你試堂

電話唔聽都無事嘅，係簽約嗰日要諗點甩身

入面環境咪好少少嘅P記，三舊水唔夠仲想點